仆街，我大陸有10 幾個親戚失業！過年話來香港投靠我！

點睇

依家唔識避年咩

10幾個？ 組隊足球球隊囉

去台灣避

叫佢地去尖沙咀銅鑼灣乞食 每人座底一日500-1000 當一日一個人有700 抽500佣 500x26日（一個禮拜一日day off)x10個人 一個月有13萬 一年156萬 你竟然話仆街 賺啦

佢同我搶飯碗wo

撚有錢

叫佢地搵民建聯幫手啦

你以後唔洗自己去乞喇喎